an版留名回帶個時間錯晒

係咪second 同millisecond 搞錯咗
我見到全部year 48800

lm

我自己開po嘅回帶係1970年

我都係

唔洗爭 ios都係

author: null
date: 1970

等下fix bug啦

今朝起身睇 變左48881

洪式推post